啲雀真係好撚嘈

之前就5點開始升key雀叫，依加多左其他雀三四點開始係到一齊鳩叫晏啲仲要翻工 覺都冇瞓就嘈撚到咁點瞓

可能同你聽緊同一堆

錄下

想聽

好似瞓係動物園咁

聽到雀聲就知係時候去瞓覺啦

仲要日日都叫

呢個係未有升key雀個陣

射撚死佢哋

胡哇
胡哇
胡哇
胡哇
胡哇
胡哇

好想拎槍射鳩柒死佢
屌佢老母 2點就咁叫 一隻叫醒左其他都醒就好似大合唱咁

利申:自己晚晚戴耳塞先訓到有時大聲起上黎耳塞都搞唔掂

真係好撚嘈

啲雀叫完樓上開始裝修

ching R.A.P